【突發】永利近半億籌碼被荷官盜走案 司警宣布偵破並拘捕兩本澳男子

【愛瞞報道】永利近半億籌碼被荷官盜走案 司警宣布偵破並拘捕兩本澳男子

司警今晚（18日）發布消息，指已經偵破本月16日在永利賭廳涉及4,789萬現金港幣籌碼被盜案件，並拘捕兩名本澳男子。

司警將於明日（19日）早上10時正，在該局進行特別發布。